個心長期混亂

渡日如年
比鍾意既人忽視好痛苦
秒秒鐘係咁諗野個心好攰
好討厭呢種感覺
就黎頂唔順了
好想block晒所有野摺埋收工做其他野咩都唔想理
毒撚千奇唔好鍾意人 會短命。。。

如果你同佢一齊左，佢玩完再嫌棄你，你會仲想死。

佢唔會咁做😭

好攰好攰 個心攰到心衰竭

好難講架，佢係好人都可以嫌棄人，試過覺得唔岩好正常。
只係想講你要慶幸無經歷呢d野。

鍾意人咪揾人

驚俾人嫌煩

唔試下點知 最多咪hea覆

試過啦 有時我搵佢先 有時佢搵我先 但最近大家都少搵咗大家 宜家佢read咗我幾日啦可能真係忙掛

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》